一地兩檢班大陸人唔會離區執法，但會午膳放工時於香港範圍飲食同自由活動

一地兩檢班大陸人就算唔會離區執法，肯定唔會好似深圳灣午膳放工時於香港邊境活動，而係直接響香港核心地帶游走

做咩信中共咁睇唔開

趁機拉曬你班冚家鏟返大陸勞改

食飯時間係香港地區強姦運毒殺人既特衰政府敢唔放人咩？

直情住埋係到啦

放飯坐返車上深圳咪得囉
講到架車咪撚快

一定要教佢廣東話/英文/繁體字，否則就係不文明。